{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 자작나무숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約人数に変動がある場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者もしくは同意がなければ入室できません。 チェックインとチェックアウト時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が必要になる場合があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の特典の中には個別バーベキューと炭そしてグリルの利用料が30,000ウォンです。 プールを利用して夏を楽しむことができ、離れにもプールがあります。 フットサル場で私たちだけの空間でフットサルをお楽しみください。 駐車が可能で、家族と一緒にペンションを楽しむことができます。 サンチュも夏にだけ提供し、周辺に他のペンションがないため、独立的に休息と楽しさを感じることができるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもよいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者もしくは同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についてのルールはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "特典の個別バーベキューやプールの利用料について教えてください。",
            "answer": "予約の特典の中には個別バーベキューと炭そしてグリルの利用料が30,000ウォンです。プールを利用して夏を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "フットサル場で私たちだけの空間でフットサルをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、家族と一緒にペンションを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に他のペンションはありますか？",
            "answer": "周辺に他のペンションがないため、独立的に休息と楽しさを感じることができるペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 522
    }
}